# じゃんけん API サーバ

## ビルド方法

    make janken-api-server
    make janken-api-server.exe

## 起動方法

    ./janken-api-server

もしくは

    janken-api-server.exe

終了する場合は Ctrl+C を押してください。

## 起動オプション

-interval [n]
    じゃんけん勝負のインターバルを指定します (デフォルト 30秒)。

## 動作確認

curl コマンドを使って出し手を登録します。

    curl -X POST http://localhost:8080/hand -d '{"player_name": "taro", "hand": 3}'
    curl -X POST http://localhost:8080/hand -d '{"player_name": "hanako", "hand": 3}'

一定時間が経過すると勝敗がコンソールに表示されます。